（懷舊）粉紅食煙mk妹cosplay

好正
估唔到mk妹都有得cos
不過mk妹點解會有波

比較想知當事人而家咩樣

好奇當事人心態係點 成為香港人心目中既經典

屌你MK妹撚有波

話說想睇條女落妝/ 正常樣有某

有人po過
好似變左偽韓妹 宜家應該搵到人賣單掛

好好J

想睇

做乜歧視人地有波

屌 埋單先岩

依個正好多

有冇巴打有link

個樣chok得制變左搞笑

真實d 會好d

香港有咁淫的女仔

轉左型好奇怪

清純咗好多